[集思廣益]希望大家比D意見

基於好多時獅烏既過程或者之後都會有唔同既媒體影到
之後個報導點寫冇人會知
用左少少時間整左張圖
希望減少負面影響
隨便比意見

push